Mám ráda sportuju. V zimu s rodinou vždicky ezdime lyžovat. V minulou zimu začala lyžovat a moje dcera. Libi se nam byt spolu na věnkově. V leto jezdime na kolečkových bruslech. a na kóle. V televizí takžé se ráda dívat na sportivný programy. Preferuju lechkou atletiku, proto když jsem se učila ve škole, byla sportovkině. Myslim, že sport je důležitý pro život každoho člověka. Podle meho nazoru, když sportuješ, citiš sebe lépe.
